永遠的第二位

我同男朋友一齊左3年
我從來都唔敢加你Facebook
我知道入面有你太多太多既回憶
亦知呢啲回憶我睇到只會令我有更多負面既情緒出現
大家都知對方Facebook account 名
你亦己經講到明唔會加我為朋友
我唔介意

但其實回憶呢啲野係會不斷起唔知邊度浸出黎
當個女人打比你
當我見到你個小朋友
當我同你吵架
每次都係重覆同一個話題

你話我永遠都唔會成為你心入面既第一位
我唔介意你將你小朋友放第一位
我從來都無諗過要取代左佢個地位
但我明白
我永遠只會係排第二
我唔可能停止你搵你ex 個小朋友個呀媽
我要好似若無其事咁面對
你地每次既見面
每次既電話對話
每次既FaceTime

就算你地傾談既野只不過係關於小朋友
我仍然覺得我好似個第三者
我從來都唔係呢個角色
但我所面對既野都令我有呢種感覺
你地既錢銀瓜葛我理唔到
你地對個小朋友既教育手法我無資格去理
個女人有咩事打比你你都要仆出去幫佢
只因為佢係你個仔個老母

而我就唔可以同任何既男性朋友多傾幾句計
咁會令你懷疑
會查我電話會發我脾氣

每次諗起個心都好痛
明明其實好耐之前呢個傷口己經埋左口
我亦已經唔覺呢個係一個好重要既問題
但點解一過某段時間
個傷口都會好似爆線咁
又流血流膿咁
真係好痛

分手啦

我明 加油！

搞基係低調D好

分手啦 講咁多做咩

你搶人老公定點

屌個個佢個ex呀
無結婚分左手生左個仔

分手囉